話要褫奪孫楊奧運金牌嘅真係戇撚鳩

呢個憑佢本事食禁藥贏返嚟嘅金牌
點解要還？
屌你老母🖕🏻

奧運冠軍(食禁藥)

咁你搵到張gif圖個番號未

塊金牌係我地中國人既光榮
褫奪姐係睇唔起我地中國人

佢無食禁藥食得太多紫薯搞到d尿紫色咋

躝啦
推左行動po未

冇實力食春藥都要輸啦
憑咩搞9我地中國

我平日陸運會飲redbull都係跑包尾

正視聽
佢係因為唔驗所以比人禁
唔係因為食禁藥

你係咪現實生活中冇乜存在感既毒撚黎?

啲紫薯邪惡到系都要搞9我地中国仁

咁你咪好撚廢？

尿紫揚

你應該係波台cc雜種狗

咁楊哥都係靠佢實力贏
我食禁藥都要有實力先得

港父

點解唔驗？
行得正企得正怕乜